依家邊度要人

如題 玩緊Pokemon go唔知港島區邊度有野捉

CWB 要人
TOMMY仔演唱會要人, 搞好個勢